<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<Place>
	<Description>Es gibt mehrere wichtige Zimmer, die wir genauer unter die Lupe nehmen sollten. Unter anderem das Wohnzimmer, die Kueche, das Schlafzimmer
	und das Badezimmer (Tatort).</Description>
	<Room name="Wohnzimmer">
	Das Wohnzimmer ist, wie das restliche Haus, sehr aufgeraeumt und ordentlich. Es finden sich nicht viele Dinge hier. Auf der Couch liegt 
	eine Lederjacke, deren Jackentasche ein wenig ausgebeult zu sein scheint, auf dem Tisch liegen ordentlich gestapelt ein paar Magazine.
	Es gibt auch eine kleine Kommode. Und darauf steht etwas, das aussieht wie eine Haushaltskasse... ob die wichtig ist?
		<searchword name="Magazine">Ein Sammelsurium von Wirtschafts-, Wissenschafts- und Frauenmagazinen. Unwichtig.</searchword>
		<searchword name="Kommode">Das Oeffnen der Kommode offenbart ... eine gaehnende Leere... Verschwende nicht die Zeit mit Nichtigkeiten!</searchword>
		<searchword name="Couch">Auf der Couch liegt doch bloss die Jacke... willst du etwa in den Ritzen nach Kleinkram suchen?!</searchword>
		<searchword name="Jackentasche" gibt_wissen="verlobungsring">In der Jackentasche befand sich ein kleines Schmuckkästchen. Darin: ein Verlobungsring. Ausserdem in der Jackentasche eine 
    Quittung, die offenbart, dass er am Tag vor der Tat gekauft wurde... interessant...</searchword>
    <searchword name="Haushaltskasse" gibt_wissen="Haushaltkasse_ungenau">Inhalt: 500 Euro daneben eine Liste, auf der ordentlich dokumentiert steht, wann und wie viel jeweils rausgenommen wurde. Der letzte Stand war 700... danach keine Dokumentation mehr... warum?</searchword>
	</Room>
	
	<Room name="Kueche">
	Die Kueche ist blitzeblank geschrubbt. Du kannst auf den ersten Blick nichts besonders Interessantes entdecken. Da waeren die Gewuerze, der Kuehlschrank, der über ein Tiefkuehlfach 
  verfuegt und der Kuechentisch. Dort liegen jedoch nicht besonders viele Dinge herum.
		<searchword name="Gewuerze">Die Gewuerze stehen akkurat in ihrem Gewuerzkaestchen. Doch sonst kannst du nichts Besonderes erkennen.</searchword>
		<searchword name="Kuechentisch">Auf dem Tisch liegen verschiedene Prospekte...</searchword>
		<searchword name="Tiefkuehlfach" gibt_wissen="nur_lachs">Im Tiefkuehlfach finden sich 10 gefrorene Fischmenüs. Allesamt Lachs.</searchword>
	</Room>
	
	<Room name="Schlafzimmer">
	Im Schlafzimmer sind vermutlich interessantere Dinge. Auf dem Nachttisch liegt das Handy des Opfers. Dann waeren da die Schubladen. In einer liegen Kontoauszuege,
	in einer anderen eine Art Agenda, dann waeren da noch irgendwelche Zettel und schlussendlich nur noch Einkaufszettel. Und zu guter letzt noch ein Notizblock... könnte
	der wichtig sein?
		<searchword name="Kontoauszuege" gibt_wissen="schulden">Dies sind Kontoauszuege: Scheint so, als wäre Mister Stone stark im Minus gewesen.</searchword>
		<searchword name="Einkaufszettel" gibt_wissen="ordentlich">Mehrere Einkaufszettel, die sorgsam zusammengeheftet wurden. Unwichtig.</searchword>
		<searchword name="Agenda" gibt_wissen="reservation">Offensichtlich wollten Mister Stone und Miss Miller an dem Tatabend noch zusammen in ein exklusives Restaurant, das eine Reservation benötigte.</searchword>
		<searchword name="Notizblock" gibt_wissen="bibliotheksbesuche">Darin stehen die Abgabetermine fuer Bibliotheksbuecher und sonstige Nichtigkeiten aus dem Alltag von Miss Miller...</searchword>
    <searchword name="Zettel" gibt_wissen="kredithai">Eric Stone hatte Kontakt zu einem Kredithai. Ob der wohl etwas ueber Mister Stone verraten kann?</searchword>
		<searchword name="Handy" gibt_wissen="anruf_susan">Auf dem Handy sind nicht besonders viele interessante Dinge, doch die Anrufliste scheint wichtig zu sein: Der letzte Anruf ging an Miss Bloom und zwar kurz vor der Tatzeit...</searchword>
	</Room>
	
	<Room name="Badezimmer">
	Das Badezimmer wurde bereits von der Spurensicherung unter die Lupe genommen. Es stehen ein paar Dinge auf dem Badewannenrand,
	es gibt ein Gestell und sorgsam aus dem Wasser geholt liegt neben der Badewanne die Tatwaffe.
		<searchword name="Tatwaffe" gibt_wissen="tatwaffe">Die Tatwaffe war ein Föhn, der augenscheinlich an einem Verlängerungskabel angeschlossen war.</searchword>
		<searchword name="Badewannenrand" gibt_wissen="gestresst">Das Opfer hatte beruhigende Aromen verströmende Kerzen und ein Glas Rotwein auf den Badewannenrand gestellt.</searchword>
		<searchword name="Gestell" gibt_wissen="flaschen_unordentlich">Mehrere Flaschen sind auseinandergeschoben und ein paar sind umgeflogen.</searchword>
	</Room>
</Place>